六合彩頭幾個字出現三角形數

6、10、15、21、24、28 + 49

呢個係屌你老母數

仲有28

所以頭獎有2注中

「6」+4+5+6+3+4 ， +21 (49)

5膽加全餐腳都只係$440

呢個唔明

排除所有三角形數 剩 24，49

路 加 福 音 24:49

我 要 將 我 父 所 應 許 的 降 在 你 們 身 上 ， 你 們 要 在 城 裡 等 候 ， 直 到 你 們 領 受 從 上 頭 來 的 能 力 。

父=共濟會
城=香港

6+10+15+21+28+24+49=2012

2019-7=2012

10+24-28+49+21=66
666

冇質數

我只係知我今期買左 5 8 13 22 27 29

前後2個都計?
咁每期6個中獎 有18個都NO叫近磅

假設有座香檳杯砌出嚟嘅三角形

第1層就有1隻杯，合計1隻
第2層就有2隻杯，合計1+2=3隻
第3層就有3隻杯，合計1+2+3=6隻
第4層就有4隻杯，合計1+2+3+4=10隻
第2層就有2隻杯，合計1+2+3+4+5=15隻
如此類推

咁1、3、6、10、15、21呢啲咪三角形數

5 22 27已經唔係啦
你咪試下期期買睇下係咪咁近囉

= 21800000

知下期開咩好過